有冇一覺得烏龜傻更更個樣好得意

你睇下個龜頭幾似你

樓主玩自爆 居然放自拍照 點夠你玩

我上等威風顯現一身虎膽

一開始睇咪得意囉 屌十幾廿年都係呢個樣 同你女神永遠黑你面一樣 冇曬癮

agger

巴打開好多龜po

覺 好鬼得意

咁多年來我覺得佢可愛

我覺得龜頭得意啲

我都覺